Ik kreeg te stelen , dat geld ergens; en ik kreeg te stelen ze alsof ze niet vermoeden dat ik het gedaan.
Ze hebben hier goed, en ze ain't a-zullen verlaten tot ze hebben gespeeld dit gezin en deze stad voor alle ze waard, dus ik vind je een kans genoeg tijd.
Ik zal stelen en verbergen; en door en door, wanneer ik weg ben langs de rivier, ik schrijf een brief en vertel Mary Jane waar het hid.
Maar ik beter hive vanavond als ik kan, want de dokter misschien niet zo snel laat hij op hij heeft; hij kan wegjagen uit gearriveerd.
Ja, denkt dat ik ben, ik ga en zoek ze kamers.
